貓樹

邊度買仲平？定係淘寶好啲？

淘寶小心啲料
不過我諗香港賣既都係淘寶貨

我驚好重，計埋運費不如香港買

但係魚街啲寵物舖似搵人笨

重極都係幾kg佢包得大件都係計體積重
btw淘寶最平

咁唔睇香港人個啲

岩岩淘左個高過人既 用集運運番黎 total應該唔多過hkd$350 主人們相當滿意

好巨型顯得你主人好細隻

係唔係有超長費？

想買用木造嗰啲

買番黎自己砌架 一開始好似冷氣機咁大箱 2xkg好似木造好貴喎 我諗住買咩都好快比佢地玩殘 所以平平地算

木造可以襯返啲傢俬，啲貓義工話用毛毛嗰啲呢，好易即細菌同污糟

其實我都諗住遲d搬出黎住會買d靚野 而家果個我諗兩年應該都會換 你搵下有冇d公司訂做囉 我見有d鑽哂上場好靚 好似一二千都有

訂造實貴到 hihi

木嘅幾靚